有無人試過手指指甲那生瘡

話說小弟係兩日前指甲那生左粒瘡
勁痛
之後今日見到粒瘡見到白頭就即刻唧左啲膿出黎
雖然幾痛但見住啲膿係指甲那唧出黎又幾治癒幾爽
有無巴絲試過？

係咪甲溝炎

淨係試過俾蚊咬 果啲垃圾位r多陣都痛

發炎唔係一粒係一pat 喎